有乜方法令一個宗教收檔？

請參閱拜火教

發現外星人

把亞古捷斯推落地球

冇軟弱嘅人 又或者 人人都保持理性
冇人信 宗教就玩完 因為宗教都係建基於人嘅虛擬想像 再透過結合現實 例如教堂 聖經 教會 而形成
冇人肯信呢個故仔 宗教嘅所有野自然崩潰

連中共都收唔到法輪功皮

資本主義/金錢都係一種宗教